有無人用個gatsby既止汗劑，好無用？

有無人用個gatsby既止汗劑，好無用？

你絲定巴

絲

似香體多過止汗

用艾詩，好好用，
全日都會隱隱地散發佢種香味，
止到汗

但其實唔想止汗，因為會影響荷爾蒙
反而想係香味

香水啦

香味咁一定係艾詩，
真係全日keep 住有香味，
揀黃色果款

如果係巴邊隻好用
大汗

之前買咗nivea 男士止汗（串錯嘅話sorry) 俾男朋友，
佢話好用，止汗，出成日街都有香味，
利申： 男朋友一熱就臭
依家同佢出街又真係無味

其實要噴幾多先岩,一噴多就好大陣味,噴少又止唔到汗咁

用乜都冇用 去等lift已經全身出汗